有無人搭親巴士都係咁？

隔離嗰個人永遠都講緊電話
成層得一個講緊電話一定係我隔離嗰個
有時仲要係菲律賓姐，佢地好興開晒facetime，要聽晒兩邊講嘢，仲要避唔好入鏡
今日，隔離坐低咗個講緊電話既呀姐，都心知不秒，聽到佢話：「返去先講」，我開心咗一秒
點知，佢收咗線再打俾第二個，講到我落車仲要好大好大聲，好有情緒高低起伏
講電話有時係避唔到我都明，但我放咗工塞返屋企已經好攰，可唔可以靜靜地

聽歌囉 我搭車一定聽歌的

都係既，但有時要開到好大聲先遮到，都係嘈

冇

真係幸福

叫佢細聲啲

驚好似撩交嗌